原本以為會好難接受利狗有英超，其實都好淡然

國安法 一國一制 大陸接管香港

大概到時都應該會係咁既feel

生活就像強姦，如果無法反抗，那就享受吧

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

連平常心都要搶
攪撚錯呀

做人唔好咁痴線得唔得
利記奪冠都可以連埋同國安法一齊講

訓左成年? 利狗贏咁耐香港衰咁耐

唔好話我話 利狗對曼城慶祝果晚 國安法即刻實行

我唔同你糾纏嘞，你自己慢慢啦，唉。

咁快啲躝啦、噫。

黃絲有你呢種反智傻鳩，難怪條路咁難行

Blocked

傻唔傻都難行啦 根本利物浦同中國一樣不可擊倒

樓主非黃 你柒左